Awwinorme Koggokonna Kohtus sel 4mel Junil 1854.
Astus ette Madis Liwak, kes Maggasi aitast kaks wakka rukkid on wälja winud ilma kirjotamatta; siis on Koggokonna Kohhus selle asja ette wötnud ja moistnud trahwi kolmkümmend hopi witstega selle töö eest mis tunnistawad Koggokonna Kohtomehhed. Maddis Allik XXX
